msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jkl-reviews\n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-07 10:30+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-07 15:36+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Aaron Snowberger <jekkilekki@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../jkl-reviews.php:100
msgid "Review Information"
msgstr "검토 정보"

#: ../jkl-reviews.php:165
msgid "Product Information"
msgstr "제품 정보"

#: ../jkl-reviews.php:171
msgid "Product Type: "
msgstr "제품 유형:"

#: ../jkl-reviews.php:177
msgid "Book"
msgstr "책"

#: ../jkl-reviews.php:183
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: ../jkl-reviews.php:189
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: ../jkl-reviews.php:195
msgid "Course"
msgstr "코스"

#: ../jkl-reviews.php:201
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: ../jkl-reviews.php:207
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: ../jkl-reviews.php:213
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: ../jkl-reviews.php:224
msgid "Product Image: "
msgstr "제품 이미지:"

#: ../jkl-reviews.php:229
msgid "Choose or Upload an Image"
msgstr "이미지를 선택하거나 업로드"

#: ../jkl-reviews.php:237
msgid "Product Image Preview: "
msgstr "제품 이미지 미리보기:"

#: ../jkl-reviews.php:250
msgid "Title: "
msgstr "제목:"

#: ../jkl-reviews.php:261
msgid "Author: "
msgstr "창조자:"

#: ../jkl-reviews.php:272
msgid "Series: "
msgstr "시리즈:"

#: ../jkl-reviews.php:283
msgid "Category: "
msgstr "종류:"

#: ../jkl-reviews.php:288
msgid "Separate multiple values with commas."
msgstr "여러 개의 값은 쉼표로 분리."

#: ../jkl-reviews.php:295
msgid "Product Rating"
msgstr "제품 평가"

#: ../jkl-reviews.php:304
msgid "Rating: "
msgstr "평가:"

#: ../jkl-reviews.php:324 ../jkl-reviews.php:636
msgid "Stars"
msgstr "별"

#: ../jkl-reviews.php:336
msgid "Summary: "
msgstr "요약:"

#: ../jkl-reviews.php:346
msgid "Product Links"
msgstr "제품 링크"

#: ../jkl-reviews.php:352
msgid "Affiliate Link: "
msgstr "제휴사 링크:"

#: ../jkl-reviews.php:362
msgid "Link to Product Page: "
msgstr "제품 페이지 링크:"

#: ../jkl-reviews.php:372
msgid "Link to Author Homepage: "
msgstr "창조자의 홈페이지 링크:"

#: ../jkl-reviews.php:383
msgid "Link to Resources Page: "
msgstr "자원 페이지 링크:"

#: ../jkl-reviews.php:396
msgid "Material Disclosure: "
msgstr "재료 공개:"

#: ../jkl-reviews.php:402
msgid "No Disclosure"
msgstr "공개 없음"

#: ../jkl-reviews.php:408
msgid "No Connection"
msgstr "아무 연결"

#: ../jkl-reviews.php:414
msgid "Affiliate Link"
msgstr "제휴사 링크"

#: ../jkl-reviews.php:420
msgid "Review or Sample"
msgstr "검토 또는 샘플"

#: ../jkl-reviews.php:426
msgid "Sponsored Post"
msgstr "후원된 글"

#: ../jkl-reviews.php:432
msgid "Employee/Shareholder"
msgstr "직원/주주"

#: ../jkl-reviews.php:443
msgid "Disclosure Preview: "
msgstr "공개 미리보기:"

#: ../jkl-reviews.php:473
msgid "Select a Cover"
msgstr "커버를 선택함"

#: ../jkl-reviews.php:474
msgid "Use this Cover"
msgstr "이 커버를 사용함"

#: ../jkl-reviews.php:634
msgid "Series"
msgstr "시리즈"

#: ../jkl-reviews.php:644
msgid "Purchase"
msgstr "구매 링크"

#: ../jkl-reviews.php:646
msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

#: ../jkl-reviews.php:648
msgid "Author Page"
msgstr "창조자의 페이지"

#: ../jkl-reviews.php:650
msgid "Resources"
msgstr "자원 링크"

#: ../jkl-reviews.php:659
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: ../jkl-reviews.php:703 ../jkl-reviews.php:705
msgid "by"
msgstr "창조자:"

#: ../jkl-reviews.php:774
msgid "No rating available."
msgstr "아무 제품 평가 없음."

#: ../jkl-reviews.php:785
msgid ""
"I have received no compensation of any kind for writing this post, nor do I "
"have any connection with the brands, products, or services mentioned. "
msgstr ""

#: ../jkl-reviews.php:789
msgid ""
"Some of the links above are \"affiliate links.\" This means that I will "
"receive a small commission if you click on and purchase the item. "
"Nevertheless, "
msgstr ""

#: ../jkl-reviews.php:793
msgid ""
"I received one or more of the products or services mentioned above in the "
"hope that I would mention it on my blog. Nevertheless, "
msgstr ""

#: ../jkl-reviews.php:797
msgid ""
"This is a \"sponsored post.\" The company who sponsored it compensated me in "
"some way to write it. Nevertheless, "
msgstr ""

#: ../jkl-reviews.php:801
msgid ""
"I am an employee or shareholder of the company that produced this product. "
"Nevertheless, "
msgstr ""

#: ../jkl-reviews.php:808
msgid ""
"I only recommend products and services that I personally believe in and use. "
"This disclosure is in accordance with the <a href=\"http://www.access.gpo."
"gov/nara/cfr/waisidx_03/16cfr255_03.html\"alt=\"FTC Disclosure Guidelines"
"\">FTC's 16 CFR, Part 255</a>: \"Guides Concerning the Use of Endorsements "
"and Testimonials in Advertising.\""
msgstr ""
